發覺我account比人盗用咗幾年!

啱啱訓醒睇到好多po根本唔係自己出,
咁係咪比人hack咗定點? 好似信用卡比人盜用咗咁?

喺度聲明咗先!

Me2

放心啦，公安一定唔會捉你

五毛驚閪咩

BNO BC手足配對計劃!

屌你個西生人唔生膽

開咗個ac咁耐冇用過

屌，諗住國安法過咗，上連登屌下d黃絲，點知發現一直俾人偷用

俾返個ac人啦

分批強制登出

連登係味有晒記錄?

我登記電郵, ip logs, 全部都有?

唔好交出去呀, 因為根本唔係我, 一定有好多外國ip, 即係比人hack啦!

早知返高登, 人哋用gmail, 證明自己清白都易d

玩完膠未

是旦啦
我account幾十人共用都唔知邊個打邊個

垃撚圾

原來係咁,

我account一定比人共用咗

我都係呀！

成日唔知點出咗個唔係我寫嘅post

五毛以為可以呃到人？屌你老母臭閪死全族